又話星期一實升？阿爺縮左去邊？

升你老母 升災啊

啲熊係咁升呀

升 -800點囉

連登仔話實升番2000點
升到去盤古初開

依家負增長唔係增長咩

好彩買左連燈仔對家

果5500憶到未呀